% Main document Regionalgeografie
%
% sources: 
% Regionalgeografie; Compendio

%%% PACKAGES %%%
% standard
\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{titlesec}

% formatting
\usepackage{geometry}           
\usepackage{lastpage}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{multicol}
\usepackage{caption}

% symbols etc.
\usepackage{amsmath}           
\usepackage{amssymb}    % \cdots
\usepackage{cancel}     % strike-through terms
\usepackage{marvosym}
\usepackage{siunitx}

% graphics and plots
\usepackage{tikz}         
\usepackage{pgfplots}

% custom colors
\definecolor{orangeyellow}{HTML}{ffae42}

\newcommand{\source}[2][0cm]{\vspace{-5pt} \caption*{{\small \textbf{Quelle:} {#2}}} \vspace{#1}}

%redefine emph tag
\DeclareTextFontCommand{\emph}{\bfseries}

%%% PREAMBLE %%%
% formatting and title
\geometry{bottom=30mm}
\setlength\parindent{0pt}
\title{{\fontsize{40}{48}\textbf{Regionalgeografie}} \\[10mm]
\fontsize{25}{50}Eine Gesamtzusammenfassung des Passerellenlehrgangs 
der Kantonalen Maturitätsschule für Erwachsene 2019/20 \\
{\small Basierend auf dem gleichnamigen Compendio-Buch}}
\author{Andrej Scheuer}

% chapter page styling
\titleformat{\chapter}[hang]{\Huge\bfseries}{\thechapter \hspace{0.5cm}}{0pt}{\Huge\bfseries}
\titlespacing*{\chapter}{0cm}{-2cm}{0cm}
\fancypagestyle{plain} {
    \pgfplotsset{compat=1.7}  
    \fancyhf{}
    \cfoot{\today}
    \lfoot{A. Scheuer}
    \rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
    \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
    \renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
    \pagestyle{fancy}
}

\pgfplotsset{compat=1.7}  
\fancyhf{}
\chead{\leftmark}
\cfoot{\today}
\lfoot{A. Scheuer}
\rfoot{Seite \thepage \protect{ }von \pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}
\pagestyle{fancy}

%%% DOCUMENT %%%
\begin{document}
    \maketitle
    \thispagestyle{empty}
    \newpage
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}
    \newpage

    \pagenumbering{arabic}

    \chapter{Europa}
    \input{sections/europa/naturraum_bevoelkerung.tex}

    \newpage
    \input{sections/europa/wirtschaft.tex}

    \newpage
    \input{sections/europa/politik.tex}

    \newpage
    \chapter{Asien}
    \input{sections/asien/asien_pazifik.tex}

    \newpage
    \input{sections/asien/china.tex}

    \newpage
    \input{sections/asien/japan.tex}

    \newpage
    \input{sections/asien/malaysia.tex}

    \newpage
    \listoffigures
\end{document}